［重開］［人血饅頭］有條仆街扮星火律師籌錢

話說小弟上一個post垃圾打漏咗個字，所以重開都

注意！有人發起眾籌，以「Kwok Tung Daniel Wong」名義，內文提及「黃國桐律師」及用了他的相片（下左右圖），但黃國桐律師已經澄清（上圖）「我地並無透過或有人接觸過我們，有關這個平台的籌款資訊，請相關平台發起人跟我們聯絡。」

在黃國桐律師有進一步消息之前，請大家不要參與相關活動。

傳送門：

黃國桐律師：

大家要小心，唔好見到錢就即刻捐，即使有當事人認證都睇定啲先

推推推！好緊急

推佢老母臭閪 呢啲人你唔好以為無事

推

有無方法起到個仆街底

但事實真係越嚟越多仆街借手足名食人血饅頭，又無後果

推推推

正經post通常都無人推

這就是連登

無人理

有人冒充黃國桐律師眾籌呃錢

係囉

推啊。呢d 仆街不得好死